<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="cars.css"?>
<tours>
    <tour>
        <img>/XML/Photo_tours/caption.jpg</img>
        <from>Moscow</from>
        <to>Dubau</to>
        <date_from>11.12.2023</date_from>
        <date_return>15.12.2023</date_return>
        <hotel_class>Всё включено</hotel_class>
        <amount>250 $</amount>
        <desc>Дубай - это один из самых экзотических и красивых городов на Земле, известный своими роскошными отелями, высотными зданиями, белоснежными пляжами и бескрайними пустынями. Во время этого тура вы сможете насладиться красотами города, посетив такие места, как самый высокий небоскреб в мире, Бурдж-Халифа, где вы сможете насладиться видом на город с высоты птичьего полета. </desc>
    </tour>
    <tour>
        <img>/XML/Photo_tours/caption (1).jpg</img>
        <from>Minsk</from>
        <to>Bali</to>
        <date_from>11.12.2023</date_from>
        <date_return>15.12.2023</date_return>
        <hotel_class>Всё включено</hotel_class>
        <amount>250 $</amount>
        <desc>Бали - это удивительный остров в Индонезии, который славится своими красивыми пляжами, экзотической природой и богатой культурой. В течение этого тура вы посетите самые известные достопримечательности Бали, такие как храм Улун-Дану на озере Братан, храм Бесаких, знаменитый храм Шивы, где вы узнаете о древней религии и культуре Бали.</desc>
    </tour>
    <tour>
        <img>/XML/Photo_tours/caption (2).jpg</img>
        <from>Ukraine</from>
        <to>Katar</to>
        <date_from>11.12.2023</date_from>
        <date_return>15.12.2023</date_return>
        <hotel_class>Всё включено</hotel_class>
        <amount>250 $</amount>
        <desc>Доха - это столица и крупнейший город Катара, расположенный на берегу Персидского залива. Во время этого тура вы сможете насладиться красотами этого экзотического города, который сочетает в себе современную архитектуру и богатую культурную историю. Во время тура вы посетите знаменитый музей Исламского искусства, который представляет богатство культуры Исламского мира, а также знаменитый музей национальной истории Катара,</desc>
    </tour>
    <tour>
        <img>/XML/Photo_tours/phuket.jpg</img>
        <from>Ukraine</from>
        <to>Tailand</to>
        <date_from>11.12.2023</date_from>
        <date_return>15.12.2023</date_return>
        <hotel_class>Всё включено</hotel_class>
        <amount>250 $</amount>
        <desc>Тайланд - это удивительная страна, известная своими красивыми пляжами, восхитительной природой, богатой культурой и изумительной кухней. Во время этого тура вы посетите самые популярные достопримечательности Тайланда, начиная с красивых пляжей Пхукета, Паттайи и Краби, где можно насладиться теплыми песками и кристально чистыми водами Андаманского и залива Тайланда. </desc>
    </tour>
</tours>